有冇師兄係spca領養過成貓？？

想係愛護動物協會領養喵喵，因為好驚幼貓好難湊，自己又冇咩經驗 所以想領養成貓
有冇過來人可以分享下？領養要求高唔高？
去睇中岩既，然後先裝窗網，買籠，得唔得？定係要預先裝網買籠？
麻煩各路師兄

順帶一問，仲讀緊書有冇機會領養到

U

我係喺spca領養，不過係幼貓
唔介意嘅我都分享吓

上spca個網見到大多數都寫住hold，即係代表已經有申請人睇中隻貓貓，排緊隊等approve
不過去到愛協領養中心，staff都建議我填咗申請表先，未必寫咗hold就代表無機

而我嗰陣係裝哂窗網先去睇貓貓，填表嘅時候show埋窗網嘅相俾staff睇

最後填完表後嘅兩個鐘就打電話嚟話可以接走貓貓 ，咁我就臨時問朋友借籠，不過領養中心好似都有得賣

如果搵你屋企人同你一齊去申請，個機會應該大過一個學生自己去申請？ 啲staff應該都係想睇你地屋企係咪有能力負擔，會唔會有時間陪吓貓貓
利申 一家人去

SPCA呢排好少貓

同女朋友一齊去領養，send 左啲窗網相比佢就批左。
兩個都讀緊書，不過我自己住，屋企人長期唔喺到

你上佢地個網睇或直接去佢地中心睇貓，玩一陣睇下夾唔夾，填表，等電話，等電話期間可以整定窗網，到時俾相佢睇

一定無義工咁麻撚煩

貓仔好似好搶手，巴打應該算好彩
如果我自己有返pt咁得唔得

睇佢地個網得5 6隻
不過好似有d貓係冇擺上網

我同你情況一樣

我都了解過，愛協唔會好似義工咁要求家訪
聽講愛協d貓7日冇人領養，就會人道毀滅，可能因為咁佢地急住走曬d貓而放寬領養要求

識人幫愛協做暫托，俾佢地托得嘅貓上得領養部都會擺到出到爲止
辛辛苦苦湊大7日無人要就啪？ 抹黑得太勁

好好彩，亦都好講緣份
其實我覺得唔係淨係睇錢嘅，最緊要俾staff感受到你會錫貓貓，有時間照顧佢，有誠意，又可以問多啲了解多啲貓貓嘅喜好、習慣
上面都有巴打以學生身份領養到 ，我諗學唔學生可能唔大影響嘅哈哈

琴日去左，反而係個網有啲貓已經比人領左但網頁無update
其實有好幾次都係咁
有好幾次我都白白浪費左時間

巴打去邊個中心 係咪得返好少貓？

香港總部，得番一隻

成日都有成貓架
以前日日經過
D貓日日都唔同
不過都唔少人領養咁解
因為spca 果d 揀得出嚟畀人領養果d
係好乖好乖完全適合人養嘅
老、病、惡、性格有問題果d一早畀佢地啪左

正評比樓主

幼貓有得教嘅，成貓好睇性格

純粹支持領養，我果隻係汁番嚟

正評比領養

支持領養
不過最好唔好揀嚟揀去買餸咁
有d個樣唔好睇但性格好痴人好乖等緊主人

岩呀，之前領養日睇中隻黑貓
好痴人好乖
但係我爭唔到

我就黎嬲嬲地都想去執

我果隻係舊登巴打比既，佢執左成竇大貓細貓比巴絲打領養晒
遲下搬左都打算領養多隻成貓
等樓主更新 加油

已成功
只係對啲網嘅要求高啲
其他冇乜特別閪